有個大膽既諗法

螢光粉有冇得買或者自己整?
如果可以自己整
有冇得撒返去班狗/支那度?

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

p牌推唔到

tui

有冇人啊

hello?